究竟分左手之後仲應唔應該同有冇可能做翻朋友？

啱啱同男朋友分左手
其實大家仲中意對方但因為攰而分手
其實佢係個好好嘅男仔嚟
就算做唔成情侶都唔想人生入面冇左個咁好嘅人
但又驚做翻朋友耐左會中意翻佢
究竟一對情侶分左手之後仲可唔可以做得翻朋友？

有無咁缺朋友

隔一段時間先囉

如果有好朋友既話可以唔洗同ex咁近距離既

唔會做得返 如果你真係好愛

仲係愛既就無可能，兩個都唔愛都對方既就可以

有呀
其實只係唔想咁就冇左個咁好嘅人啫

唔好抽離唔到角色就好 朋友還朋友

你係咪對段關係習以為常左所以攰？

唔係
Long d成日冇得見先攰
我同佢又係完全唔同嘅人好難磨合到
到最後變左skype都廢事嘅地步

算把啦

On9

傾計都廢時咁做咩朋友？神交？

做fb fd囉

唔應該
到佢有下個女朋友
然後女方發現：屌我條仔同佢個ex仲咁撚fd
條女成撚日搵我條仔做乜鳩
到時你一係搞散人地，一係條仔最後都係疏遠你
就會發現當初做返朋友都唔知做乜
再好佢都唔屬於你，不如大大方方承認以後橋歸橋，路歸路，埋藏喺回憶算啦

過來人
同第一個拍左4年 6年前分手 分到我好傷心好憎佢 佢都好快有新男友 散左之後一兩年搵返大家 我對佢已經冇哂感覺 佢唔係單身 平時唔會點傾計 但係大家有咩大事都會同對方傾訴 我年幾前想追個女仔都係佢俾意見叫我去馬 最後同個女仔一齊左 我就冇再聯絡佢 唔想新女朋友亂諗
到最近我同而家呢個散左我搵返佢傾 佢都教我點追返同我傾訴 唔開心都支持我
我覺得分手做得返呢種關係都好好 大家曾經係對方最重要既人 唔鍾意以後既人生都好似對方都冇出現過咁 希望同最近呢個都做得返呢種關係咁就夠

都幾自私下

係分手就斷啦
咁拖落去對兩邊都冇着數
除非你想打友誼波

屌你咪撚搞鳩人啦，人地手都分撚埋啦你仲想點啫

好撚自私既諗法
姐係覺得人地好又想霸住人地
但係已經唔係情侶
到底呢個係咩諗法 唔撚明

可以，我同我個ex就做番好朋友，大家仲好關心大家。

雖然d人話真係深愛過就做唔番朋友，我就唔係咁睇，其實係睇大家放唔放得底姐。我同ex都係睇得好開嘅人，雖然剛分手時真的很痛，但我都諗通左，愛一個人唔一定擁有，男同女也不一定要做戀人才可一生一世，有時候，有些關係，做朋友仲開心。

當你明知有人比你更合適同佢一齊，當你知道佢同其他人一齊更加幸福更加開心……

當你有日自己都遇到個更合適的人，搵到屬於自己嘅幸福……

你就會明白，既然放手大家都開心d,點解仲要執著於情侶關係?

當有日你同佢都真心滿足於只是做朋友，不再強求，不再執著要做情侶，當你發現做朋友仲開心過以前，咁證明你真正放下，咁你地就有可能真係做番好朋友

我分左手，但我知道我地係深深甘相愛著
奈何大家都受唔住工作既壓力，自身既情緒問題
我應承左佢會成為一個Better Me!
尋找自己既目標，建立自信！
到我成為一個再次值得佢愛既人既時候
我一定會搵返佢
希望佢都係甘諗

HAHA 上